{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013011",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002157330?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 신안동 파라오 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後6時から可能で、チェックアウトは午前1時までです。 宿泊料金は2人基準に設定されており、パーティールームのような特殊客室の場合、直接人数確認が必要です。 追加人数は1人当たりの料金がかかります。 払い戻し及びキャンセルポリシーは異なる場合があり、退室時間を超える場合、追加料金が発生することがあります。 未成年者の場合、入室可否は直接提携店に確認する必要があります。 未成年者の男女同室での宿泊予約による拒否はキャンセル及び払い戻しが不可能であり、男女同室での宿泊の際に身分証明書の確認が求められることがあります。 提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間は騒音を最小限に抑える必要があり、客室の物の破損や盗難時に刑事処罰を受けることがあります。 連泊予約の際、当日現地にて追加料金が発生することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後6時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前1時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、直接人数確認が必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、直接人数確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "追加人数は料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、追加人数は1人当たりの料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "キャンセルポリシーは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は直接提携店に確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による拒否はキャンセル及び払い戻しが不可能であり、身分証明書の確認が求められることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、提携店の事情により客室情報が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間はどのようなルールがありますか？",
            "answer": "夜間は騒音を最小限に抑える必要があり、物の破損や盗難時に刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "連泊予約の際、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "連泊予約の際、当日現地にて追加料金が発生することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 290,
        "QA": 415
    }
}